邊度有運動眼鏡配？

邊度有運動眼鏡配
想配幅眼鏡 鏡框似游水泳鏡 等中波餅唔會太傷臉同眼
感謝！

禮頓中心15樓有得佩
唔開名 15樓得一間眼鏡鋪

荃灣新視代眼鏡